see u again 算唔算人類史上最好聽的英文歌❓

❓

算

大把歌好聽過佢啦 你係咪冇聽過其他英文歌 ？

多人聽=好聽？

唔覺

例如❓

Bohemian Rhapsody

行撚開~唔好再~

攞nigga rap pop出黎比

Yes